我就係喺長沙灣同荔枝角來回跑叫人企疏啲嘅𡃁仔 騷擾咗大家 好對唔住

好對唔住大家 嘈住你哋
但啱啱真係連唔埋兩條鏈
所以先叫大家企疏啲 希望可以鏈得埋
希望大家原諒我 唔好覺得我on9
利申：小弟雖然而家好攰
但係入緊天水圍連第二波人鏈

對唔住

天水圍而家先開始？
辛苦你啦

嗯 10:00開始 組鏈
不過而家其實已經開始組緊
唔辛苦 我呢啲𡃁仔冇嘢幫到手
就只可以參與下爭一分力

完左未

天水圍啱啱完咗啦